北角海景台中層海景2房戶 約1455萬成交

北角海景台中層海景2房戶 約1455萬成交
12:17 2020/10/29

"......新近錄得北角海景台成交，單位為中層D室，實用面積730平方呎，2房間隔，座向東北，享海景，獲區外換樓客以約1,455萬元承接，實用面積呎價19,932元，屬市價水平......"

正確來講，海景台應該是位處北角半山。

平過大圍，抵

算是抵
不過樓齡43年，無會所

哇咁都昆到人接火棒，呢幢嘢好多問題，10個有5個屋企都有漏水問題，最大穫係佢個停車場地基有structure上嘅問題，一直都有overload嘅問題，最慘搵過好多間consultant人哋計過數都無人敢接

利申 前業主一早甩咗手

呢啲咪就係aa 嘅專長，搵食啫，水魚多

住公屋是皇道

呢幢樓好多人甩手前會大執，因為滲水問題真係好嚴重根本無得搞，天台都係，甩甩漏漏得閒又執下，不過唔知大維修有無得搞，有得搞都祝你好運，間物業公司又廢又濕鳩

有遷間物業公司做得好又收費平，睇吓食水深唔深

會所有咩用，食得架?

可能唔識享受啦！會所係比月薪50K或以上嘅人仕顯示身份地位，如銀包幾千，養車溝女，食好西㗎！

千4萬 月入5皮點買得起

原來建築質素咁差
果度海景一流
真是可惜.....

你前後住左幾耐？接你火棒個業主應該係爆晒野裝修先知中伏你之後買樓都傾向搵樓齡低定口碑好個幾間發展商？

今年5皮，出年8皮，條女4皮，可圍爐吹吓邊間好西好，邊個牌子有新貨，邊種寵物最好養，重有要買幾千萬保障嘅危疾，才能顯示身價，咁先係有品味㗎，我哋識條春咩

唔算耐，住到第4 5年已經知伏準備儲定彈藥甩手